五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。